心寒！狠母扯頭飛踢毒打幼女 網民嬲爆籲警嚴懲

入面有片

支那女人欠管教，根本要一巴巴打落去